喺M記揀3號餐定8號餐，算唔算係人生最難作出嘅抉擇？

仲有得揀咪算好, 第時可能連"24"蚊餐都冇埋

btw, 果排覺得熱氣/對自己健康覺得要負番些少責任就會揀8號, 其他時間都揀3號/1號餐+豬柳強

唔記得講, 揀邊個都好, 會加多個芋頭/紅豆批

3號，8號梅花間竹咁叫

All in 2

支資，不了

無知一問 3同8 分別係咩？

利申3年冇食過m記

永遠忠於福喜雞